# Тестовое задание

## Запуск приложения

Для запуска приложения его достаточно склонировать и запустить.

1. Клонирование:

    ```bash
    cd ~/workspace/
    git clone git@gitlab.com:Grapho/test-case-for-sber-2.git
    ```

2. Запуск:

    ```bash
    cd ~/workspace/test-case-for-sber-2/
    python server/run.py
    ```

3. Использование:

   Запущенное приложение будет мониторить наличие файлов в директории server/static/uploads

   Если в этой директории найдется файл xlsx - он будет прочитан, содержимое занесено в БД, а файл удален.

   Если данные в файле некорректные - приложение либо проигнорирует файл, либо заменит нечитаемые данные на None.

----

## Техническое задание

Требуется разработать вэб-сервис на python с использованием одного из фреймворков (Django / Flask). Для хранения данных сервиса используется БД (PostgreSQL / MSSQL / MySQL).

Файл с тестовыми данными прилагается: «test_data.xlsx»

Предполагается, что файл лежит уже на сервере, и сервис может прочитать файл штатными средствами.

----

Описание функционала интерфейса:

1. Сервис проверяет каждую минуту локальное хранилище на наличие файлов формата .xlsx.
2. В случае нахождения такого файла (или нескольких файлов) требуется загрузить данные из файла в таблицу в БД. После успешной загрузки данных файл нужно удалить.
3. Для каждого файла нужно создавать новую таблицу.
4. Требуется хранить историю загрузок данных и отображать её при запросе на странице сервиса в виде таблицы, где отображено имя созданной таблицы, статус и время загрузки.
5. Строки в таблице истории загрузок должны быть кликабельны. При нажатии на конкретную запись должен быть совершен переход на новую страницу с данными из этой таблицы.

Дополнительные условия:

- Данные в файле «сырые». Предусмотреть обработку разных форматов сохранённой даты в файле.
- Рассмотреть случай неудачной попытки загрузки данных из файла.
